冇政治領袖，冇組織，聽晚可以點？

唔係唔認同可以由下而上去抗爭，但如果冇領袖，冇組織，聽晚可以點做？

入咗公海群，唔覺得大家好一致或者有效率/有結論嘅討論

係咪因爲原本嘅政治領袖一係入咗獄，一係消失咗，點解而家會冇哂政治領袖嘅？

揾anonymous幫手